【團結先會勝利】大台係我哋呢啲雨革老鬼嘅PTSD黎

各位近排出世嘅手足，
可能唔知道雨革發生咩事。
當年就係因爲大台令抗爭者嚴重分裂，
詳情可以參考下呢個post：

有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

大台最主要嘅問題係壟斷話語權，
令某啲抗爭者比其他抗爭者有更大權力。
更加嚴重嘅甚至篤勇武派灰同警察報串。
之後更加演變到要拆大台，勇武派抗爭者圍住大台屌。

但係呢個post唔係想翻舊賬，而係想解決問題。

其實每個手足對成個運動嘅立場，甚至每個行動嘅睇法都有差異。
有啲可能甚至係水火不容嘅，恨不得另一派人消失。
但能夠包容所有差異，我地先會強大。

但係宜家出現咗個問題，
就係反大台嘅人屌大台，
有啲人又屌反大台嘅人分化。
咁樣互屌本身已經係非常分化。

反大台嘅手足你好：
如果堅持宜家即刻同泛民割蓆，
翻曬啲舊賬出嚟全面開戰嘅話，
好快就會時光倒流返去14年咁。

我認同大台係絕對唔應該存在，
但係泛民鬼極都坐擁龐大嘅支持，
宜家係極其嚴峻嘅時刻，
輸咗就全面監控萬劫不復必死無疑。
次要敵人如果可以嘅話都要we connect。

我認爲應該逼使佢地歸隊反大台，
正如七月一衝立會宜家已經冇人敢割蓆。
唔好將想建立大台嘅人標籤做【泛民】，
而係孤立佢哋，等其他泛民唔敢跟。
要清算留返勝利後煲底慶祝完先清算。

覺得反大台係分化嘅手足你好：
大台係我哋呢啲雨革老鬼嘅PTSD黎，
如果有人反應太激烈請包容下。
如果閣下唔明白有啲人點解咁大反應，
可以去瞭解下14年嘅歷史，
唔好一黎就話人三毛，好傷人感情。

我認爲大台係絕對唔應該存在，
因爲只會將手足劃分階級，
大台只會有一個立場，
但一衆手足有千千萬萬個諗法，
所以大台支持邊個諗法都好，都會出現分化。
而且有大台政府就有明確target可以打，
打散咗民氣就散，返唔到轉頭。

所以時刻警惕，
唔好俾疑似大台，糾察，呢啲會分階級嘅野出現。
互相提醒，時刻警惕。

不分化不割蓆，求求大家，香港人一定要贏。

五大訴求缺一不可

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

近排太多瑣事post，popo講咩777講咩真係唔多想知，葉虎，同志們，過期彈三單野都未清算。

雨革完咗好耐都唔敢再去夏慤

樓主講得好

推

多謝

好文要推！

樓豬加油我支持你

輸咗就會咁，一定要無大台，要團結：

求求大家一定要睇 真係會好撚大獲

pish

push

入黎幫手
連儂場!進!化!

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

我咁講啦
宜家大家需要既係制度化機制化
而唔係大台

我撐建立大台既，你哋又包唔包容到先?

依加對家就係想整個大台比我地故技重演
我地可以堅持咁耐就係因為冇大台
不割蓆 不分化
和理勇武一齊合作
我地冇得再輸喇

五大訴求 決一不可

包容到你，唔支持你。

同意：
睇到玩手機燈
聽到今天我
都好驚

五大訴求 ！

我以為以後都唔會再見到果條馬路全部都係人

不過14年死因之一係不停屌人屈人係大台

但偏偏不斷想指揮場運動做暴力抗爭既係班本土派大台

巴打我覺得你講得好好，真係講得好好 大台係我嘅創傷 我可以包容嘅嘢有好多，但絕對不包括大台

所有企圖起大台嘅人，都係出賣抗爭者嘅仆街

Push

泛民唔仆出黎柒其實無人想理佢哋。

邊個起大台阻勇武就係鬼！

仲有行動攻略post

其實冇人有能力起到大台，唔好下下屈大台，好多嘢fact check咗先，唔係好易俾人利用嚟帶風搞分化